Ette tuli Jaan Rattas ja kaibas Krootus mõtsawaht Jüri Hakk pääle kelle 8 tsigga kats kõrda kartofflid olewad ülles käändnu, ja arwab oma kahjo 30 rubla . Kohtumees Punnak kaenu ülle.
Tunistaia wallawöörmünder Matzen tunisrab et kapsta ja keswa kahjo olnu 3 rubla eest, ent selle pääle lepeti 1.50 kop. pääle ära.
Jääb poolele kuni tunistaia saawa.
